出黎做野之後, 啤酒竟然好飲左....

細過仲會諗D大人真係ON9, 咁苦都飲, 我大過就算飲都飲水果酒
睇小新果陣好唔明點解廣志會中意飲啤酒
大學飲酒開始理解點解大人會飲啤酒, 但都係覺得好苦
出左黎做野之後, 出去同同事HAPPY HOUR開始覺得啤酒OK, 但係O係屋企自隊都會覺得苦
到而家做左半年野之後, 係屋企自隊啤酒竟然覺得唔苦, 雖則唔係好飲但係冰涼加少少少苦既感覺真係好痛快再之後會唔會開始覺得啤酒好飲

飲啤酒簡直係放鬆

喺屋企飲whiskey仲正

其實係想享受醺醉果一刻
又未到飲完乜都唔記得晒
至少係番工前比一刻放鬆既時間我

人生苦
啤酒更苦

我覺得人生苦好多wor

聽日返早O岩O岩先飲完一支

WHISKEY都係HAPPY HOUR先飲

係, 尤其工作壓力, 感情問題都壓曬過黎既時候
真係要一刻RELEASE PRESSURE

咪撚講啦, 聽日又要翻工

一邊聽歌一邊飲真係好舒服

半夜三更自己一個人飲住whiskey聽住歌，飲到咁上下，嗰種感受不得了。

sad but true

出黎做野之後, 每個星期期盼既就係HAPPY HOUR同同事或者以前最FD果班朋友

一齊屌柒公司, 一齊講返以前返學既野, 一齊講下感情事, 唉唔好講啦, 聽日FIRST DAY, 仲有5日頂

我20歲但係無飲酒

好高熱量

睇你乖唔乖同埋睇你班FD姐
我班FD大學都好少飲酒架, 成班毒撚黎
出黎做野嘛又係個個星期叫人出黎飲野
出左黎做野之後壓力大點都想有一兩日可以HIGHHIGH地屌柒公司, 無煩惱

雖然醒左都係一樣咁煩

過多幾年啲friend都唔係成日得閒出到黎 慢慢得返同事

3張野都覺得好苦好難飲

珍惜當下
中學日日打波, 大學一個星期打一次波, 出黎做野之後可能2-3個月先打一次波
小弟係澳門人, 個個都要輪班, 同埋做野之後有時真係無精力想打波
所以想見朋友只可以飲野, 希望可以推持

應該調返轉呀

飲黑啤重爽呀

差唔多，暫屋企都係平平地買啤酒飲

以前真係覺得無咩好飲

依家飲杯生啤順撚曬條氣